唔係所有合作運動都係值得搞

例如塞鐵，佔紅隧。

唔好話要個運動成功就一定要有犧牲，班淺黃至深藍嘅人唔會諗咁多，唔會諗背後動機，佢哋有人係好蠢，好自私，淨係會諗住自己個飯碗。

佢哋反送中係因為條條例會令外資會撤，經濟會崩潰，搞到佢個飯碗先出嚟。當有人搞不合作， 又搞到佢個飯碗，佢哋又會轉風向。

林鄭見你塞鐵其實係樂見其成，唔洗做嘢就分化到我哋，因為一定有受影響嘅人對不滿做法，打手都唔洗請，示威者自燃。又有淺黃變中立。

發起不合作之前請諗下成效同代價，而目標係政府，癱瘓政府部門又或者有人提出其他方法都可以拎嚟討論研究下。

唔好淨係睇連登就覺得自己一直佔民意上風，抗爭嘅人唔只係得連登仔。

呢樣真

同意做任何事都要諗全面及不圍爐
不過已經有好多post詳細講過呢d道理
建議樓主提出多啲不合作運動嘅例子，或者推其他罷買之類嘅post。
不推

自推10次

1

2

push

3

4

5

6

7

8

9

10

推

其實唔應該塞地鐵
平時都係靠地鐵流動
地鐵都幫左好多